養左隻新bb狗 屋企10歲老狗唔鍾意唔同佢玩

屋企隻10歲老貴婦狗 以前好少出街 基本上無咩點同其他狗相處過 好少帶佢出去 依家帶佢出去成日狗衝去嚇其他狗* 但唔係咬 攻擊* 佢係無經過社會化 唔識點同其他狗相處 覺得自己係人類

近排屋企買左隻新bb狗 隻老狗又唔鍾意佢地一見面就會發出咕～既聲音 表示緊不滿？又用個鼻去撞隻bb狗 bb狗嚇到震曬

有無人可以教我 可以點令到佢地接納大家
依家出門基本上都會分翻開佢地兩隻 細狗擺翻落個籠 如果唔係好驚隻老狗會咬佢

可以點做

狗狗好q

隻貓想食左佢

隔開養一段時間
可能未習慣D味

佢哋唔一齊玩就唔Q

當兩隻狗共處嗰陣，盡量錫老狗多啲，多啲嗌佢同摸佢，等佢知bb狗嚟咗都好，都唔會分薄佢嘅愛，慢慢佢就唔會討厭bb狗
利申：個人經驗

最大問題係老狗 未經過社會化 就算分開一排都唔識相處
我又唔識教佢....
隻老狗由我10歲就開始養 一齊同佢玩 都無諗過要教佢

正解

我已經儘量用零食去tum佢 兩隻狗狗既名都同老狗講等佢認識下 諗住日日都咁樣同佢介紹下 睇下會唔會好啲

咁點解要養多隻？
你都識講佢冇經過社會化
佢嘅世界得你一個 依家你帶隻新狗返嚟
佢點會開心 冇咬死佢都偷笑

我都有呢個經驗！你可以試下每邊抱一隻 然後一齊坐係到睇下電視，或者坐低同佢地傾吓計。俾10歲狗知bb狗唔係黎爭地盤。總之盡量唔好俾10歲狗覺得你偏心。 但呢啲唔係一日就搞得掂，俾少少時間。可能要1-2個月先會接受到bb狗。樓主加油

諗住帶多個朋友比佢

正如有人唔鍾意細佬咁

食野老狗食先，零食都係、你偏心佢地buildup唔到個階級，就相處唔到

你錫佢佢會知架其實人都會啦，阿哥家姐有時都會妒忌細佬妹獲得多啲關注，畀佢知你好錫佢就冇事，唔好因為佢呷醋而罰佢樓主加油

依家開始每日都會咁樣做架啦

最衰都係我啦 以前我細個 佢又細個 咩都唔識 教都唔識教

耳仔好大啊

即係咁，試下幻想自己10年無點出街，屋企人一路當你係寶，然後今日屋企突然帶個細路返黎，大家焦點係佢然後你會點？

我都有隻傻狗陪我15年， 我覺得點都需要有個先黎後到既概念既，即係摸細既一下，就請摸大既兩下

難聽d講，唔知你有無經歷過寵物走既時刻，如果無的話到時其實你係一定會後悔點解自己無對佢好d

同埋唔知大既係點樣用鼻撞細既，係真係攻擊咁定係點？有時成犬係會想確認下細既係咪仲在生

貓貓表示 奴才點解你有主子我仲要養多2隻狗

佢對隻貓都係 有時會用個鼻撞去貓個身到 一野隊落去 貓貓同狗bb都會還擊 老狗就係咁wu 咕～ 自己趴低望住佢哋兩隻野

貓貓表示 I dont give a fxxk 比飽飯我食就得

隻貓都係大半年前係街到執返黎

唔係攻擊 純碎用個鼻去隊落去啲貓貓狗狗 隻老狗未試過主動去咬

仲買狗？

貓會唔會打隻新狗？

咁其實唔算係惡意呀

揮下拳 唔會對狗出爪 有時會兩隻野企起身 互相揮拳 但過程都peace 我都由佢哋自己玩 我唔知咁樣算唔算玩*

認得你
記得樓主屋企仲有隻守宮

我覺得佢係唔識相處 其他狗狗正常相處係聞 但佢未相處過就以為係用鼻撞？

我啲爬蟲轉讓曬比人啦 隻貓係咁玩 每日放學翻屋企就見到啲守宮箱 係地下

好慘
隻貓明明遲嚟都可以霸地頭

咁佢無咩社交，加埋佢本身都係細狗，無吠其實真係算係咁啦

幾個月大
係邊買穩陣
打晒針未

我屋企反而係細個隻唔肯同大玩，仲成日打佢會襯隻老狗訓咗偷偷地行到勁近然後打佢，正一仆街仔嚟
雖然佢太細粒其實咬唔傷，但都攪到隻老狗見到佢就驚
不過有次隻老狗發嬲咬返佢轉頭，佢輸撚咗，成日個樣好撚sad，全家笑咗佢成日第二日又一條好漢繼續撩交打

就咁睇你寫，似撩緊佢玩多喎，啲狗好鍾意用個鼻隊人，我隻狗玩個陣都係咁，其實會唔會係樓主你唔熟悉狗狗行為所以誤會咗

4個月 元朗
3支

其實我都唔識分 佢係撩緊人玩 定撩人皮
如果係撩人玩就好啲

隻大狗個樣好好笑

我手機超多佢啲醜樣
佢平時正正常常，但一玩一激動就變哂顏藝，唔開個嗰陣睇一睇都即刻笑得出

影到佢成隻鬼咁

垃圾芝娃娃 淨係識兇鳩人

我果隻細都係咁，成日撩大果隻玩，有時玩玩吓又打架有時訓教一人一邊訓有時又一齊訓

人地跟左你十年，到佢最衰弱既時候你無啦啦整隻又嫩又後生既黎，我係老狗都傷心到唔想理你

笑咗
唔會咁小氣掛

同你一樣，由小學開始養，
細路仔無主導權，淨係識喺屋企同佢玩。
屋企人又唔識教，無乜帶佢落街行下。

大左帶佢出街，發現佢對外間既事物無乜興趣，
其他狗仔聊佢玩又唔理人，無社會化到。
個時好後悔，雖然有盡力補救每日陪佢玩同落街散步，
但佢已經開始老。

巴打隻老狗一黎唔多同其他狗仔相處過，
二黎無啦啦有隻同類入侵左佢既屋企，
搶走左主人一部分既注意力，心情點都會有影響。

加上狗狗10歲已經開始步入老年，會更加情緒化。
建議巴打呢幾個月陪老狗傾多啲計，餵糧、摸頭既順序都要老狗先，比老狗知道bb狗搶唔走佢既主人，同埋佢永遠都係呀大，先會接納bb狗。

巴打加油呀！唔好去到狗狗走左先去後悔，
我隻狗狗上星期走左嚕，一陣間晏晝就火化啦，
雖然佢既晚年都算過得開心同舒服，
但有時總會怪責自己細個無好好咁帶佢去睇下呢個世界。

你咪佢朋友

將老狗安樂死

樓主正仆街，養狗唔教狗，重要買多隻返黎
仆街死喇你

張圖好有動感好似gif潛力圖嚟

我養左2隻狗 6年 每日都帶佢地落街
但發現細個隻都係無社會化到
帶佢地出街 大個隻會好開心 要撩啲狗仔玩
但偏偏佢只會痴實我地 唔中意同狗仔玩
仲要唔俾大個隻狗同其他狗玩
屋企人都覺得佢成個人仔咁
覺得依隻狗好小器 好易呷醋
最近養左龜 我去處理龜既野
佢死都要跟埋黎一齊睇 唔講以為佢有份
無諗過依隻狗會痴身成咁
究竟係天生定係細個既時候縱佢搞到咁

如果我再養多隻狗 情況會同樓主一樣
所以唔敢諗.....

第二張相好似嘅mk失戀自拍

又一隻唔識養狗又要養狗嘅傻閪樓主
就算係電影侏羅紀公園嘅男主角都話恐龍要有社交
無社交咪係一條帝王暴龍囉

你哩d人咪正仆街 養狗十年都唔帶佢出街 我真係覺得養狗要考牌 咪撚比你哩d仆街養狗

好可愛呀勁八卦
隻隻狗性格都唔同
我隻狗都係唔鍾意同狗玩
都係優點嚟至少知佢唔會打交

隻老狗都未養得掂 又養多隻

樓主試下用ADAPTIL舒緩下佢地嘅心情，或者大家會易d心平氣和咁相處。如果怕插座過熱，你每日用幾小時都夠。

另外你萬事要以大狗為先，即係你抱/摸/餵/玩乜都係大狗先，咁佢就唔會咁呷醋

樓主請post多d隻貓圖

狗仔Post都見到五毛
未block佢嘅快block 佢
勿覆佢影響討論

唔係tum老狗嘅問題
係要好明顯對老狗好好多
例如起初一段時間細狗放籠、唔可以成日抱細狗
直至老狗主動想同細狗接觸
先放一陣再慢慢加時間

係
必須盡量顯示老狗高級D
否則佢會覺得細狗威脅佢

大概意思係叫佢地走開D
講真老狗好唔開心⋯

你處理唔好嘅話
到老狗真係老會好慘⋯
唔可以俾細狗打大狗
必須要教
盡早教

火化左老狗
咪得

類似個老婆跟咗男人成世
老果陣帶個二奶入屋咁囉
算唔算小氣？

點撚解以前吾多啲帶老狗出街？

唔介意泡菜嘢嘅話
可以睇吓「世界上沒有壞狗狗」
好多集都有講合養問題
基本上都係由教育同獎勵入手
要俾隻老狗覺得同隻新狗一齊就會有好事發生

隔開一個月先俾佢地見
佢地依家見左 已經冇得救

貴婦狗係狗中最閪 又嘈又小氣又易妒忌
得罪講句 係狗入面最垃圾個隻種

死廢老
早死早着

小心BB狗同老狗玩嘅時候，老狗會受傷
想像下有個小朋友不斷對住個老人家跑跑撞撞~

自從睇完貓貓跳上你架車個post之後就好想睇貓貓嘅近照

呢兩張相已經夠開個post

笑到仆街

呢個真
係街見到d 貴婦都好撚煩

買狗？

你當芝娃娃流嫁

做咩要逼佢地一齊玩 好一廂情願

我都係咁 依家一隻三歲一隻十三歲
一開頭細狗會恰大狗 咬下佢搶佢玩具
依家大狗成日搶佢啲糧食
會一齊訓教同錫錫

領養代替購買

點解要迫 無得迫

而家先出現

啲細狗真係好鬼重自尊心，玩唔贏人就開始發爛平時大狗就哂佢，連食飯都會俾佢食先，佢凍又要走去訓係人哋隔離
我同你個組合配色啱啱好調轉咗

一隻14，一隻12啦，放心佢兩隻都好平安，細個隻有芝娃娃基因所以教唔到㗎，天生精神病，越教佢越火

唔鍾意咪唔鍾意 點解要逼佢同其他狗玩 你會唔會逼個毒撚落club然後話個毒撚唔溝女有問題

你用毛巾捽下隻大狗，條毛巾會有大狗既體味，之後抹係細狗身上。當大狗聞到細狗身上既氣味訊息同自己個d 差唔多，好大機會會接納隻細狗。

利申：睇 bondi vet 學翻黎

笑撚死
個比喻好撚正

佢當你係老公/婆架，依家佢唔覺得你帶個朋友比佢，佢覺得你帶個二奶返黎咋！

乜都冇考慮過又帶隻新狗返屋企
自撚私

唔鍾意就係唔鍾意
有啲狗驚人 有啲狗驚狗

你要比隻老狗知佢係aloha, 老大。咁佢就會慢慢同隻細狗玩

領養啦仲買

隻貓好正

點撚解上連登都唔識打個唔字？

點解可以十年都冇帶過出街

老狗同貓相處如何

on9 一陣搞到狗狗唔開心
仆街先買狗

你隻狗好慘 完全唔帶佢出街
一星期都起碼二三次
依家仲要買新嘅

你唔俾佢照鏡？
冇架啦十年先話佢知佢唔係人
分分鐘自殺

唔細個就有專屬sex toy (๑ʘ̅ д ʘ̅๑)!!!

我用錯詞語sor
佢唔係唔鍾意，係唔敢
其實佢係想同啲狗玩，只係佢細膽
佢見到啲狗仔會想過去，但人地主動啲嚟聞佢，佢就驚到吠人地

我隻狗狗細膽到係咩都驚

我個隻係咩都驚想佢大膽啲

隻老狗心諗 本身要將主人既愛除2 都算
依家仲要除3 仲要係細狗
咩地位都無晒 我係佢無抑鬱算好
同埋係動物世界無咩fd唔fd

屋企冇養寵物
想問點解隻狗冇出街就會唔知自己係狗嘅

好得意想睇多啲佢同隻芝娃娃嘅互動
覺得隻芝娃娃都好撚on9好得意

第二張仲要眼濕濕

做乜屈佢 即係點

樓主可以睇下eric ko啲片

隻貓

你要好有耐性 年齡差太遠 都唔會一齊玩
最好多d同佢2隻一齊出街 一日出幾次
老狗最後只會接受佢係同一個pack 一齊生活

樓豬好垃圾囉買狗

真心 唔撚放狗養乜春狗呀 坐監呀？

第二張忘了愛咁

我都識好多朋友唔放狗
話咩驚出街污糟
我聽到r 晒頭

你隻狗好多表情

買狗？
垃圾

屌你老母

影到好像連狗icon咁

啲表情好誇張

潛力圖

屌你仲買狗 領養啦
知唔知幾多狗媽媽因為你呢啲人被迫做生仔奴隸呀

影多啲隻貓ok?

都唔夠你賤種

拍攝手法好特別

屌你樓主狗都未養得掂仲養另一隻?
又唔帶佢出街一日出一次街基本啦

其實咪又係得淡笑 領養都要有啱自己 自己想養 屋企人接受到既品種先領養啦 咩都唔啱既 領養返黎又有咩意思 我知呢個世界好多流浪貓貓狗狗 早半年我已經執左隻貓貓翻屋企 好食好住 我都好愛佢

況且唔見你話狗場啲狗慘？ 無錯呀 你話佢哋係經人刻意繁殖出黎 咁佢哋無人買 都係要拋棄 無人要 咁樣可唔可憐？ 永遠只得你地話流浪貓狗慘 無人話狗場啲狗慘wor 狗場仆街事實 有供有求 個客都衰買狗嘛 但啲狗生出黎唔慘？ 一定隻隻繁殖狗比人買曬？

同埋你估我無問過領養？ 又要家訪 又要send相 搞咁撚多野不如自己去買隻啦 on9

我只不過係將幸福帶比啲狗狗都比你地啲領養撚屌
早半年我執隻貓返黎 又爆po 又話我好人又剩

回錯po

講中左？

各自分開 有自己地盤 但佢地有時會一齊玩 互相偷食大家啲糧

會唔會考慮送走隻細狗算

細狗買返黎我已經放籠養了 係間唔時返黎放佢出黎
知道啦 依家同細狗玩之前都會摸摸老狗頭 tum下佢 對佢好多啲

你養隻老狗之後唔帶佢出街已經好有問題
你知唔知狗唔出街會有自閉

佢係管家公黎但我個隻會發脾氣
不過佢太細粒 完全無攻擊性

以前佢啱啱出世嗰陣我住唐8樓 每個禮拜都會帶佢落去公園兩三次

自從搬左去私樓之後 個屋苑唔比養狗 每次帶佢落去都帶袋 有啲麻煩所以都無成日帶 呢個我認係我問題

依家搬左去村屋 每日都會帶佢出去柯尿 放狗玩

其實唔係真係唔出街 只不過個比例真係少
屋企問題 住唐樓嗰陣一個禮拜兩次 私樓唔比養狗 每次都要帶袋裝佢落去 跟住就少左帶
依家搬左村屋 就多啲時間帶佢出去

屌你老母養狗唔放狗
你個人真係自私過藍絲

仲有呀

祝你條jer俾你隻狗咬到斷開一半

佢地根本就係懶得放
你試下叫佢一年唔好出街 我幫佢奶屎眼呀

嘩 做你隻狗冇得落街真係好幸福呀
唔知草係咩味架呢...
曬太陽係咩感覺架呢......
俾其他人撩係有幾開心呢...
同狗狗玩會點呢...

sorry全部都冇感受過 因為我主人話我唔落街街已經好幸福

我成日都覺得人懶就唔好養狗
養咗佢跟住又嫌帶佢哋落街麻煩 …
咁養嚟做咩

人既話七十歲老野又點會想同幾歲細路去打波？
老狗靜態好多但狗仔成身電無時停，
其實老狗會好慘
咁你依家最好就係能同狗仔玩放哂佢d電之餘
又要唔好俾老狗覺得你偏心
記住你個心永遠都要著重老狗多d
因為佢同你相處既時間理應比狗仔短，過一日少一日架喇
你要珍惜呀

咁都好既 只可以話佢可能會驚你愛細狗多啲？
狗好易jealous
多d摸佢比佢陪你訓
希望佢會慢慢接受

屌你老婆起一起底原來你真係港豬定唔知藍絲黎

明知個屋苑唔俾養又搬去住

搬左又嫌入袋麻煩唔放狗

有揸車淨係揹落車就可以放返出黎求其揸去附近放又唔肯

祝你下年禿頭

貓表示：點解呢兩個奴隸咩都唔識，冇拎嘢俾我食

收皮啦你好嘛
你可以屌我少帶佢落街 但唔撚係老屈唔帶佢出去見識世界 困住佢

張圖有無草 有無陽光？

我由頭到尾都無話自己啱wor 我少帶佢落去係錯 最近有條件咪帶翻多啲囉 屌你咩 係鳩咁jer住人 做乜撚嘢姐係到

收皮啦 屌你老母

jer撚完未？

收到曬 隻細狗都唔會煩隻老狗 隻細狗依家成日係個籠到睇住我同老狗玩波波 零食就老狗食先 抱抱都老狗先

我有帶 只不過個次數算小 同埋每次帶佢落街都好興奮 坐唔定

如果佢落街嗰陣好興奮呢個問題都要教

佢係興奮到拉都拉唔住 拖佢出去行會8字係咁走 成日條帶圈住我隻腳

我有睇eric ko 啲片 出街 縮短啲條帶 要佢行我側邊 我可以搞得掂隻老狗 但我女朋友就唔係幾拖得住
隻狗衝既力度都幾大

屌你咩 買狗重講到自己救狗咁
呢個世界係有求有供，無你班人去買狗 撚會繁殖咩
做錯俾人屌就收嗲啦#ha
啲領養機構有要求咪就係唔想俾你呢啲明明屋企唔養得狗嘅人格硬養狗囉

有隻bb嚟到你班人嘅注意力一定係bb到多啲啦
大狗唔開心好正常

你個世界得人，你會唔會知自己係狗

仲要樓豬養1隻狗都少帶隻狗出街 仲學人買多隻狗返屋企

你咪去領養囉 你得把口講做乜姐 你咁撚柒勁呀 去收曬啲狗場皮啊嘛 啲狗狗無人買 咪又係比人拋棄 唔撚見你話慘？ 我知有供有求呢個道理呀 但領養無呢個供應 啱你要求既供應 咪去狗場搵囉 你自己去啲領養group到睇下啦 我問過幾個 唔係已讀 就睇完你啲資料唔理你 領養個閪咩

乜撚嘢叫唔養得狗 原本住唐樓 中間有事要搬去私樓住三樓 依家咪搬返去村屋囉 屌你老母 成個po係9咁jer住我做乜9 你有fol我ig 知我住邊 知我幾時放狗咩 傻閪

有冇企直啲啲個人？
我隻金毛細細個都落街都會好興奮
但係俾心機D教就得
你女朋友唔係幾拖得住嘅話咁就試吓用Chok chain

以前我會用狗胸帶 依家我會用繩扣住佢條頸圈 帶佢出街行得好 就即時比零食佢食

主人20歲. 你認為他有多少社交技巧?

買狗重要唔識養重咁撚大聲 俾人屌下又起哂鋼 個post你開嘅 唔jer你jer邊個
咁當啲狗俾人拋棄嘅後果係咩呀？係從此以後佢地嘅後一代唔會再俾人繁殖呀。

真係多謝你幫手困你隻bb狗個老母響籠裡面一世無得出黎，個籠細到腰骨都彎埋，病到死下死下只會俾人掉出黎。好彩有你，唔係佢會俾狗場拋棄。

你肯定你有認真搵？上次行過LAP都見到有poodle等人領養。個重點係你搵唔到自己想要嘅品種寧願去買，就係你呢啲態度永續狗場，重咁撚大聲覺得自己岩。

我屋企都係 bb狗黎左兩三個月仲未做到朋友
可能隻bb仲係好牙痕同熱情 成日撲向去大狗咬鳩佢

d領養撚真係好煩
領養定買洗唔洗問過你地先呀

個籠細到腰骨都彎埋笑撚死 bb狗個籠梗係要細啦 況且個籠可以加大 有幾大隻咪加幾大

我比人屌我唔識養 我無玻璃心 起曬鋼wor 我從頭到尾都話我有問題 你做乜撚嘢姐

你咁撚勁 你咪走去收撚曬狗場皮囉點呀 阿領養撚 你煩唔煩啲 現實中女朋友都要揀過先一齊啦 唔鍾意一齊黎把撚咩

Exaxtly

咪就係 我都唔知佢地做乜撚嘢 領養都要有啱自己先至領養架 無咪去買囉 同埋依家領養 貓狗義工根本就係搵笨

my bad

仲有好多

唯有多啲帶佢出去
要比時間佢自己適應同學習
唔好逼佢一定要同狗玩先正常，佢鐘意玩就會鐘意
同其他狗交流嘅時候一定要喺佢身邊，怕有啲狗太熱情令佢唔舒服嗰陣自然反應咬人一啖，或者比人咬一啖

今日先知原來狗仔都有保護色

啲動物真係好好笑

見到買狗2隻字 竟然仲有人回覆

好得意

傻閪 係邊個令你自己有條件帶變冇條件帶呀？
你唔係盲架嘛？你都見到佢一落街咁開心 點解全香港咁多盤，你要揀個唔俾養狗既單位？

好多講話唔俾但都照養照直接入lift入lobby
你嗰度嚴嘅話，入袋係基本，你怪邊個呀？Agent逼你揀嗰度住？嗰度唔洗錢？就算免費都係你為左錢而犧牲佢嘅快樂呀你老母

你真係好好笑
明知佢出街笑得咁開心都可以因為自己問題少帶

影張相就覺得自己冇錯 你女人黎架？

係你自己話有帶不過好少帶架柒頭
by the way你養狗有問題 但揀女冇問題 你條女個窿好正

其實不如你收爹啦 唔知頭唔知路咁樣 我幾時講撚過我搬私樓個兩年無帶過佢出街 幾時講過我唔帶袋裝佢出去 免你老母費咩

不過講真我委屈左佢兩年 我有問題 得未呀 可以唔好搵嘢黎嘈嘛？

你可以屌我少帶佢出街 我無唔比你講wor 係你乜9都搵黎嘈9我

屌你老母 養狗唔放狗仲咁撚多借口
你養之前唔撚會諗清楚？ 冇時間唔好養 住個到唔俾養唔好養 on撚9
仲要養多隻 cls

巴打你咁樣屈佢我都唔撐你
樓主個撚樣係曾經由一個養得狗既村屋
主動搬去一個唔養得狗既私樓屋苑

係佢自己害佢自己隻狗架 唔好再屈佢夾硬養

張張都係meme圖

你唔放狗養狗黎做咩 毛公仔呀？ 害完一隻狗而加又想害多隻狗

講到尾都係你唔負主人既責任

睇超級馴獸師eric

搬邊又要比你屌 做人真係好難

自私撚美化自己慾望

唔鐘意咪唔好養囉 屋企有隻咁老嘅狗都要買多隻返嚟
明知佢唔鐘意都咁 痴線

講真我冇能力收曬狗場皮 點解？ 咪就係因為你哋班買狗撚 只要你哋想買 咁就有供應架啦

我喺能力範圍內領養咗兩隻狗 日日帶佢哋出去 你就困住佢哋成世啦

好得意呀佢

你係咪真係咁撚戇鳩，我講緊啲俾人迫生仔嘅狗場狗呀，係呀，生你隻poodle嘅老豆老母狗呀
廿鳩幾歲人 你唔撚係未聽過啲配種狗困籠困到腰都彎丫嗎？鬼唔知可以換籠咩，咪就係講緊佢地唔撚會換籠，唔撚會放隻狗出黎囉，明撚唔明嘅姐

【繁殖場悲歌】史納莎被迫配種8年睾丸腫如大型犬 被困籠折磨至不懂坐下休息

我記得你個執貓post
咁即係老狗接受左隻貓，接受小狗可能係時間問題

領養都唔係話領就領，我朋友隻老貓過左身，佢想再養貓，但因為佢屋企有狗，問過好多都唔俾佢領養.....

如果可以，post多些貓的相

你覺得呢 你會唔會想係一個咁惡劣既環境買狗 見到都唔想買啦 私人繁殖 有冷氣養住 所有狗爸爸媽媽都有獨立起碼6個階磚既地方養緊

你批鬥啲黑心惡劣狗場唔緊要啊

啲人永遠唔會明架啦 講真 真係話領養就領養咩 又有得咁啱比你領養咩

咁撚惡劣 佢一定俾你見到啦屌 大家都一定係直接響惡劣狗場買狗啦

到底你明撚唔明 成個貓狗繁殖嘅問題核心就係因為你地對名品種嘅執著上面 重咁撚大聲 唔反省一下自己心態
都莫講你唔教狗 重話想養隻bb陪佢 笑撚死我咩

佢真係好好笑 成世人都唯我獨尊

多得有呢啲breeder 先可以保持品種多樣性
睇你係黑心定好既breeder 對啲狗好唔好姐
咁都得罪你 成個po就係你呢兩個傻閪jer9我 無撚撩
講真你理撚得人買狗定咩？
人地領養都要比幾千蚊去領養唔通咁唔叫買狗？ 笑撚大人個口

靠批鬥人黎獲得存在感既你都好撚可悲 收爹啦你

咁我又真係行勻曬 都好乾淨wor 你做咩講到成個世界都好似你想像咁運作姐 定你先係比人困住個個做咩要成日老屈人地

照你咁講 所以名品種狗係唔應該存在係呢個世界上 因為係經人為繁殖？
我追求某些品種所以咪要靠呢啲breeder去繁殖 有乜撚嘢問題 請問

一句到尾 係睇你幫襯黑心狗場定係好既繁殖場姐 on99 咁撚大個人講嘢淨係識一個方面諗

屌你老母十足十啲支那人講要不是我地乜乜乜
冇人買咪冇人賣
認真洗唔洗驗下腦？

J die me